
		Не поговорили
!		Стихи Ю.Левитанского
!		Исполняют Вадим и Валерий Мищуки

>		Em         Am    H7 Em          D7   G
		Собирались наскоро. Обнимались ласково.
>		 G       Am        G          H7
		Пели, балагурили. Пили, да курили.
>		 Em               Am     С H7       Em
		День прошел, как не было, не поговорили.

		Виделись, не виделись. Ни за что обиделись.
		Помирились, встретились, шуму натворили.
		Год прошел, как не было, не поговорили.

		Так и жили наскоро. И дружили наскоро.
		Не жалея тратили. Не скупясь дарили.
		Жизнь прошла, как не было, не поговорили.